(長文慎入)點解831一定要出及一些建議

八月開始黑警咩污糟手段都做得出
臥底,新屋嶺集中營,性暴力
派糖加文攻武嚇都阻止唔到香港人抗爭既力度
811爆眼事件更加激出812塞機場818百萬人流水式集會
依家港共跟本已經係藥石亂投,所以你會見到一時吹和一時又好強硬
結果觀塘同葵荃青佢地又行返舊路,武力升級同水炮車
再各界白色恐怖迫公司篤灰,呢幾日更加吹埋出緊急法
目的係咩?就係想睇下我地係咪真係想攬炒
我地支持者200萬係基本盤,但當中有幾多又真係all in落去攬炒
聽日既人數可能就係一個好好既指標
如果聽日出黎人數大減,就即係話佢呢招"真攬炒"係嚇到我地,我地嗌攬炒只係9up
只要聽日再大量暴力拘捕前線,然後加大力度係各機構篤灰,我地好可能就會收皮
如果唔想被人篤灰,唔想秋後算帳,就要企出黎
所以我覺得聽日係一個人數既展示,話比港共聽我地係唔驚攬炒

同埋我覺得唔需要同佢鬥力,流水式,警寫佈防既地方我地跟本唔駛同佢打
我地唔好跌入一個死胡同,覺得和理非無用我就要衝衝子
我覺得衝要有一個明確既目標,清淅既objective,或者好大既象徵意義,例如612同71
但每日送頭式既圍狗屋我睇唔出對個運動有咩效果
街頭持續數小時既陣地戰亦已無咩作用
警寫既黑材料已經多到用唔曬唔需要再送頭去證明
我覺得前線無義務去送頭保護後面,後面和理非亦唔好恃住有前線就係後面食花生累死前面
6月至依家有幾多次真正be water?
我十分相信前線既經驗同勇氣,希望你地亦都有識得撤退既勇氣,唔係下下守到尾班車先叫贏
加上黨鐵近來既配合,逃生機會已經越來越低,亦可用水炮趕你入內街再近戰圍捕
一個唔好彩捉入新屋嶺,唔好話十一,分分鐘去到聖誕節你手腳都仲打緊石膏
希望聽日出去既各位對自己負責任,及早搵定逃生路線,諗定港鐵被封既話可以去邊度避
對面話得出緊急法即係代表佢底線再禁底左,唔好再存僥倖心態

希望聽日所有香港義民平安回家,天佑香港

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

覆得咁快

推

Push

宗教遊行都要申請，咁不如

幫推

831

咁目標可以係咩？
打狗？

831現場裝備手工藝小組!!

毋忘義士 黑警還眼
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
沒有暴動 只有暴政

前線已有自己小圈子決定佢地自己每次既objective
我只能建議佢地小心,不要被捕
其實我覺得聽日完左後要主力國際線同三罷
勇武留力到十一

流水式打狗，一係進一係退，唔停咁先冇咁易比人圍

幫手推